今日上水武德撚同和理撚又贏一枚

用國際焦點收林鄭皮
和理，武德，We Trust